RAV4/ CX-30 / UX200

筆直都係得咁上下可以點選？

樓主洗唔洗用來溝女？
係就bbaL

唔洗

即係家庭車啦 咁rav4 好d 空間大過UX同CX30

溝女去蒲UX200 ，家庭實用Rav4

Rav4改包圍去溝女都仲得

UX 後排是咪窄到西？

RAV4 對CX5/NX 下化

Jazz 咁囉

印象中仲窄過Jazz少少

價錢唔係呢
Rav2閹到咁平

cx5都有閹割版賣23萬

RAV4 咁樣衰

唔好狗肉

點解唔係cx 5

如果我就ux>cx5>rav4>>>>>>cx30

本身rav4隻一舊舊已經核突（靚既起角線條係凌志NX RX)，
仲要改咗既RAV4真係肉酸到

講緊SUV走去加包圍果班

呢代好樣左好多
係香港果架on9

SUV盡量都唔好加包圍，搞到不倫不類咁

Rav2